# Instrucoes para inicio de trabalhos

	#### Nesse primeiro sprint deveremos entregar o código de um servidor IRC em node.js e a documentação de 1 comando por componente de grupo.
	#### Definiremos que o codigo inicial do servidor ficará como minha responsabilidade (Marcella Toledo)
	#### Atualizaremos em arquivos individuais os seguintes comandos: 
		* nick
		* user
		* join
		* A DEFINIR

	#### Assim será a estrutura da documentação:

	## TITULO DO COMANDO
		### SINTAXE
		### UTILIZAÇÃO
		### CODIGO

	
